(求救） 想向全能連登仔借2 萬

本人on9 , 因理財不善及賭博成癮搞到欠下財務公司唔少債項，早幾個月都仲未發現問題嚴重，仲用緊數冚數既方法還每月供款。
搞到依家我月入20k, 但每月供款都已經2x k, 我已經借過幾間唔睇tu 既二線財務， 但全部都息高期數短， 再借亦無助我依家既情況。 今個月開始真係還唔起， 雖然賭撚唔抵可憐， 但都希望有連登仔幫幫我 希望有人可以借到2 萬俾我渡過難關。

1. 借俾你點有錢還？
其實上星期開始知道爆煲已經夜晚都返緊pt, 但都冇咁快夠還今個月同下個月。

2. 利息點計？
其實息高我都接受到， 但自己唒多d 錢買個安穩， 但期短真係還唔起， 財務公司多數借得8k-10k, 但分得5,6 期， 減低唔到幾多還款壓力。 所以萬一真係有人肯借， 希望可以offer 到我分1 年還， 實際年利率最高40% 我都ok.

3. 點確保你唔走？
財務公司要既資料我都可以應巴打要求提供，只希望如果我能夠準時還款既話唔好洩露我個人資料。 雖然都確保唔到我唔走數， 但起碼俾巴打多一份保障係手。

雖然機會好微，我亦唔抵可憐， 但如果真係有巴打肯借可以加tg 傾， 感激

又鞭屍
最後位巴打有冇還錢

係連登借錢

係女我就借俾你

ok 2萬又唔係多
連登有愛

有無試過債務重組？

兩萬蚊濕濕碎啦

不過唔借俾你條癈柴 hehe

又多個
之前個北極企鵝，乞錢還賭債，比一眾巴打屌到上天花板。算啦你。過主啦

稍為有一兩個朋友 借20k有咩難度....

搵屋企人la
一個payme acc 5千
wechat pay又5k

比你過到今期, 下期都過唔到啦.
咁借比你做乜Q 姐

債務重組+戒賭+搵屋企人幫.

因為有幾間二線， 重組得黎都解決唔到當務之急

借錢就好聲好氣，到還錢實慘過乞食

大家咪撚借俾佢，九撚成到時樓豬會講 點解要還俾你 我憑自己實力借

唉， 借錢已經難開口， 因為賭更難開口。
其實果陣就係又唔認得衰， 如果唔係問屋企人幫手就唔駛搞到咁， 不過屋企又冇乜錢， 呢兩個月問我拎家用我都只係話冇錢， 問我d 錢去左邊我都唔敢講， 但背後其實仲差緊人錢

基本都講下你到底總數差幾多
月入扣晒日常洗費、家用食飯之後又淨幾多
唔知你差幾多 又唔知你有幾多還款能力點借俾你

ifc有位

不了 追你數 慘過我去乞

完

我憑本事借

Agger

值錢野抵押+
合理高息
(唔係因為落井下石，是因為我要揹高風險個經濟回報)
+一堆證明

都有得傾

其實你有無諗過當鋪

如果有巴打借錢俾佢的話, 請出聲, 我即刻追蹤, 等你開POST屌佢唔還錢

女既
無套中出一次就借

男既就死撚開

法律撚召喚.

有冇人講講樓主呢個case, 點借俾佢同收佢幾多息先唔會犯法?

女既唔太醜樣應該好快還到,之後重會發覺D錢好易賺

有錶有車做抵押既，我借

到時還錢時

全屋等我開飯 我唔食唔緊要 仲有幾個阿

我命就得一條 夜晚都返埋pt 你係咪要逼死我先安樂

真係霎時間拎唔到出黎 還住500先ok?

Block whatsapp 失蹤

各位睇路

借俾朋友都大機會遇到上面呢堆情況, 莫講話借俾一個
理財不善有賭癮嘅連登仔

如果開始時吹大少少話老豆老母等錢做手術，要削骨還父的話，都可能有Ｄ大愛膠中招嘅

過大海 賭場有人借

你有牌可以做放數？

私人借貸都要牌?

證明同資料有， 但冇值錢野

等睇樓主走數

唔會有人借，無得走數

記唔記得韋狗？

唔問佢借？

你調轉左喎

都可以幫下既其實

好 2萬咁小幫到你？
洗唔洗要多d
我可以比到你

唔好玩我啦

想問下樓豬個屎眼開左光未 如果未比我爆下 2萬唔駛還

無人玩你 係你自己玩自己 攪到咁

唉， 諗起幾年前， 再諗下依家， 真係好想係一場夢， 好想訓醒就冇事

如果我菊花值2 皮我任你爆都得啦

月入20K 借20K

老實講，唔好借錢還賭債
10個賭仔借錢10賭仔繼續賭
我100%肯定你都係其中一個

因為借到嘅錢係輕鬆錢，唔經過真正勞力得到嘅錢係唔會珍惜
同你會有種心態，就係都借左咁多，要慢慢還係好辛苦，
不如再賭多「最後一鋪」，搏一搏單車都變摩托
如此你只會不斷循環

如今，其實你得一條路，就係日日搵多份外快(做足一至日，由朝早做到夜晚12點)
係就係好辛苦，但咁先你吃盡苦頭，之後先會唔敢再賭
或者留意下政府/團體有冇相關部門係協助戒賭
佢地會有專業嘅意見
唔知你筆總數大唔大，如果大嘅我甚至會勸你破產重頭黎過

唔好再行舊路啦，比自己一個重新嘅機會，加油